(突發) 澳門: 提早派錢，商業場所免租

本年度現金分享將提前於4月起發放

(澳門電台消息) 經濟財政司司長李偉農宣布，本年度現金分享將提前於4月起發放。 (雷翠雲 黃偉鴻)

政府轄下出租場所免租3個月

(澳門電台消息) 經濟財政司司長李偉農宣布，明日起 (2月1 日)起政府出租的購物中心、服務亭、餐廳及商業場所等將免租 3個月，希望與中小企共度時艱。李偉農稱，近日已與中總、中小企和地產團體溝通，希望經營者調整租金，體恤中小企。 (李惠珊 黃翠婷)

香港......................

屌你老味香港連口罩都無

前世做錯咩事今世先要做香港人

慘撚過做狗

想同所有香港人講？ 聽話就多d jetso?唔聽話就有得你死？
冇用架 香港人唔撚受呢套架

屌你老味香港政府做緊乜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個新特首真係幾醒

香港政府睇下人地啦

傻啦送中過左既話你一樣唔會有jetso

香港領展新鴻基

你叫香港政府情何以堪

識得用公帑權力幫自己塑造形象
似返個人

睇住香港黎食

你自己ff 太多

點解人地個特首咁醒 香港呢個豬過隻豬

四千派完未

澳門又得分

叻唔叻就唔知，但公關野一流

澳門你叫香港政府情何以堪

因為有23條

仆街澳門特登刺激香港人
鬼叫我地之前笑鳩佢水浸

好明顯係中共落命令

叫澳門政府 做多D利民政策
而香港政府 就乜都唔做

令香港人羨慕澳門

上面班連登仔真............

香港人真係好撚賤
冇事個陣就：
新加坡- 死坂狗，冇言論自論，垃圾
台灣- 死台狗，人工低，垃圾
澳門- 死澳狗，為錢奶共，垃圾

事實香港仲賤撚過人地多多聲
奶共得黎又冇錢，冇言論自由得黎又冇民生，人工高得黎物價過仲要食炒價

香港人好賤

澳門40:0香港

所以話政治人物特別係領導階層冇公關真係食得屎
如果澳明23條未過比佢捱到呢關實光速立法

同埋鼓勵咗想去澳門避嘅支那人走晒嚟香港

而家香港連公關野都唔柒做

澳門奶共但叫做維穩方面做得好好
香港奶都唔識奶 奶到香港人醒哂

你以為真係佢醒?

其實係中共叫佢咁做引香港人互相離間

柒婆仲係度鳩噏緊！連封關都唔撚會！屌𠳔老母！

睇住香港政府黎打

澳門人應該慶幸自己啱啱換左新特首

又入一球

其實只會令人對政府更加反感

你講野好賤
不過我like

仆街 冇諗會折墮過澳門

依個賀一誠有啲料到

老實吹屎眼都會做呢D
門面野黎其實
林鄭門面都唔撚做咁解

唔好中中共計

香港：無錢，無口罩，無民主

咁搏做乜

睇住香港政府黎砌
習大大：你唔聽話連口罩都冇

屌
連還拳
打撚到777

香港大把有錢人

一上場就主攻，係咁ace 球扣殺~
讓半球得唔得？

當年笑澳門衰過清朝，而家香港仲衰過澳門

傻啦
吹水安權力上左腦只會好似d 愛國大陸人咁叫你信大陸政府

澳門又贏

又贏

又多一分

就算係order，叻人同蠢人做都有分別

個個地方都大把有錢人啦，不過唔係你唔係我咋嘛

吹屎眼就真係廢既
雖然只靠派錢都夠塞得住澳門人把口

個新特首應該會好驚自己好似林鄭咁又

屌打香港⋯ 究竟我地做錯咩

咁又係 窮人黎講香港最賤

Goal, 又入多球！無眼睇
屌，林鄭

澳門贏幾條街

林奠又輸

睇佢天鴿出哂事都冇反應就知呢條友廢到無論

香港連口罩都冇

咁既做法真係好似小朋友鬥氣
香港人只會更加嬲

咁唔中意搬去澳門吖笨

一單，香港人帶口罩；中國人在如常逛街。

十單，香港人嚴陣以待；中國人吃蝙蝠刺身。

十五單，香港人搶購口罩：中國人在吃生老鼠。

五十單，北韓人關閉邊境；中國人表示可防可控。

過百單，台灣人停武漢航班；中國人大笑有黨萬事勝。

專家受感染，管軼撤離武漢；澳門人訂購口罩，限制使用身分證買口罩數量。

感染失控，多人死亡，出現疑似人傳人個案；中國人抱怨境外誇大嚴重性。

武漢數百人感染，市民漏夜逃離武漢；中國共產黨終於說：『武漢，各面封城！』

張建宗：「填健康申報好麻煩！」
林鄭：「瑞士空氣清新」

求下你唔好再講啦...

越講越傷心...

你試下唔出完個單成班官今次一樣會冇反應
個次俾人屌完之後佢逼住做左好多野
當然都暗渡陳倉左好似天眼呢D

香港都打算派錢
派比D老人家同綜援,新移民公屋免租+關愛基金派比低收入人仕

新潮文
好撚正

香港:一直關注

送錢比佢買口罩
口罩500蚊一盒不是夢

唔係話澳門好 係香港d官連澳門都不如

香港又話唔可以干預市場，衰d講句咪係由得我地自生自滅....

大巴大巴車落香港落香港面

香港人喺咁曳曳㗎喇

係天鴿之後吹醒左澳門

做就應該派啦
近排支出咁大

香港政府官員唔知做咩。用唔哂啲錢又唔係佢哋keep，但係又死都唔肯洗。

澳門如果唔奶共
應該完美

agger，過完秘密警察法等多條惡法之後做少少本份野（表面上）叫做得好？
上面班兒登仔真係

睇住柒婆黎打

屌你老母死臭閪林奠
瞓撚醒未

D錢係習大大架....

提提大家沃门係派緊呢隻

唔可以干預市民, 但就打壓 黃色經濟圈

救救口罩
屌咩

btw勿簡體字plz

答定：好過冇

日日出一招

仆街不了

香港人保持隊形, 唔好怯

屌 做香港人仲慘撚過北韓人

又bin林鄭

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

高下立見...香港人食的屎!

香港：記得準時交稅

係因為呀習種要澳門使一國兩制樣板啫

林鄭：屌你老母我追唔到喇

羨慕嗰啲on9? 個腦燒壞左咗？呢啲基本盤黎喎！有邊個政府會想睇住人民死？應該得支那同港共，連人地肥金都第一時間鎖國

傻啦
過河唔濕腳既野佢地唔會做
只做盡所有野去幫自己財富增值
你睇下派4000蚊用左幾多行政費
你睇下洗幾億換電視係咩玩法

簽左先

批批唔同貨架
而家買嘅係藍色架

乜話 四十比零？

已經冇晒罩用你係咪唔撚要先

澳門贏緊40:0

被逼害妄想症

又話比你地香港人知：咪追求民主，睇下我地幾富裕…
屌

我哋連第三世界國家都唔係
我哋係垃圾
以後唔笑澳門了

車尾燈都睇唔到

雖然個樣衰左d, 做野真ok

垃圾香港政府

即刻過你三張

派錢=滅菌，澳豬又有帛金收

香港要向澳門金融中心學習
多留意刁近平講話

係咪咁？

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

有都好過無啦

香港幾時派一萬蚊？

係香港聽話都唔會有jetso

馬交用一成都贏到你香港開行

中共就係想香港人羨慕澳門
接受澳門嘅一國兩制模式
林鄭同賀一誠配合緊制造輿論
疫症之後香港少數親中派就會大力吹奏
大家比啲政治智慧

大炒家喔
呢獲fat fat啦

讚澳門你班友比啲政治觸角得唔得

觸覺 sor

agger
一上場立即雷厲風行
殺到林鄭片甲不留

人奶共 佢奶共
林鄭奶得特別仆街
在此呼籲發燒人仕第一時間去禮賓府求助

同意

尾燈都見唔倒

咪係

新鴻基: 表示要了解係唔係個名商戶問題

連澳門都好過香港

澳門只係講緊政府核下嘅出租商場

真係好撚中
我地只係一班自己睇高自己一線既on9 仔

記得細過屋企人成日話香港係福地
出世喺香港係好幸福嘅事

我宜家覺得自己好慘...
政治又唔掂 民生又唔掂

我估佢遲早出補貼

呢次我先唔想香港跟，
唔係點攬炒

澳門又入一球

香港班公務員繼續因為淋病同黑狗 所累
所以未加上年人工 & backpay ...

小小一個馬交撚爆你班賤狗官

雖然話澳門人易氹
但香港人真係乜都無

如果香港有澳門新加坡個種利民嘅維穩，可能根本無人反

香港正苦食屎啦仆街

車尾燈都見唔到…………

根本香港人係奴隸黎

林奠正臭閪

香港係中國庫房
人人都想伸手入嚟拎錢
只有蝕底

佢老母香港係原全零作為呀！日日講癈話！
黎啦香港人！你哋已經衰過奴隸啦，仲有小小自尊既，揾班狗官出嚟啦

班友不嬲我愛一國兩制

嘩澳門搶分

冇撚野講，佢似大把大把聲落條臭閪到，串撚到佢，學野la. 柒婆咁

澳門：
政府配給口罩
年年派一萬
出世有葡籍
中五出黎做賭場搵3萬

香港：

香港叫有言論自由既
不過有閪用咩
唯一被軍政府統治既地方 仲要成班毅進仔

好易啫
望住香港柒邊範咪喺邊範做起囉

今年派幾錢？

明日大嶼，香港點都要留番d錢

Source please

派個隻厚身好多
因為我之前都有買救救

真 感覺上佢見林太比港人插得愈勁, 佢越落井下石多兩錢重

丫CHING你又講得幾岩

想呀

自從天鴿 以為澳門垃圾到一個點 點知呢幾年香港連澳門都不如

屌......澳門今次真係做得好好多

笑左
好似撚緊林鄭咁

今次跟唔跟?

屌打香港，同樣特區，同樣有關口

賀一成年年考第一？

香港跟進下啦

叻仔

都好過支那㗎啦...
睇開啲

想抗通縮？無咁易，歷史洪流浩浩蕩蕩。

豪無還擊之力

即時：三名帶菌者北大嶼山醫院等候期間走失

作為澳門人 一啲都唔開心

新加坡式維穩 啲惡法冇人理
最後澳門完全俾支那同化咗
國際又冇人care
但啲澳豬重好開心話國家有咩唔好
諗起都好心寒

關咩事，本身澳門23條都係光速立法

岩呀

有蝗家警察保障市民安全

蘋果有人爆料話拎哂上大陸

唔反仲得人驚

早點派錢啦！

香港政府你做緊乜野啊！

澳共又真係好好多

突然間覺得澳門做咁多野會唔會係中共想比香港人知一國一制又23條 澳門仲好過香港？

Push

民意support 地立

羨慕還羨慕 都係唔會想去住
但政府對比政府 林鄭政府真係垃撚圾

真攬炒

唔可以否認，一上馬就做得咁好

香港人既錢去晒支那人到呀

特首就係做呢d 嫁啦
香港果個...

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

大家都係偽一國兩制 點解香港可以咁垃圾
連口罩都買唔到

領展唔收租 今年係咪會冇息派

慘過返澳門

啱

GoalGoalGoalGoalGoalGoalGoalGoal

地下錢莊

點解差咁遠。。。。。林病好癈

中共又分化
聽話順民年年派錢
反抗就暴徒 畀晒啲dirty work 你等死

一巴巴煎落香港人塊面度

有冇諗過香港政府係突登唔做野就係因為習帝要澳門做國際金融中心取代香港，所以落左order香港對付疫情要做到有咁垃圾得咁垃圾，就係為左吹捧澳門比人個印象原來澳門都可以勁過香港。
就好似澳門政府可以講到有幾多湖北人黎過澳門，反而香港唔得就知咩料啦
總之，疫情完左比世人嘅印象就係澳門＞＞ ＞＞香港 澳門攞灑光環

會唔會諗多左公布啲數字都要習帝批咩

會唔會調轉佐呀？
試下人人都有公屋，有工開，
睇下送中有冇人反？

想知道住澳門有幾好除咗賭場乜都冇，啲嘢食又好撚難食，樓宇又殘舊。除咗奶共有錢派之外，諗唔到有乜好過香港

雖然香港政府都係撚屌，但係唔好過到美化澳門

根本就係香港政府on9
澳門政府叫正常
賀一誠啱啱上任黎單咁嘅野 佢一定要做好
同埋澳門年年收幾百億賭稅
依家做嘅野對政府黎講濕濕碎
唔洗吹到有光環咁大

俐伸澳門人

林鄭:洗多幾億行政費,落去派埋剩低哥D四千蚊佢

加埋香港班西客 使幾個臭錢當自己大爺 真係好噁心！

咩叫肯為小小事抗爭？爭取民主自由叫小小事？
你係咪做籠入面隻豬先覺得民主自由公義係小事

你未享受過自由民主紛圍，真正團結和勇不分我唔怪你

華人社會根本食好住好 冇人要民主

扑扑車好似有澳門證

係咩唔覺
知唔知道有唔少前線係專業人士，咩你覺得有錢就唔會勇，兩者有咩關係？
睇你個statement ，你真係適合做奴隸

朱仔成今次咁醒

澳門人應該全亞洲最包容

利申 澳豬

何解你會覺得有必然關係

真

又撚777

又係你個公屋妹 日日係到鳩噏 有時間就諗下點樣向上流啦 又要扮撚晒野咁

我發現你你可悲，處於呢個食屌瞓口腔期生物
英國內戰，美國獨立革命，台灣民主化運動
行得最前就係中產階級知識份子

民主同麵包唔係對立

佢地係咁 永遠只有1同0 佢地思維就係咁撚弱智

不如你試下去聽審，有幾多被告係大學生，家下連醫生護士都被告暴動，71殺入立法會梁先生

仲有韓國光州民主化運動仲要場運動係發生喺80年代經濟最好的時段

咁撚癲

點解你有錢就唔會上前

麻煩你收返香港人為小小嘢而抗爭嘅statement

我係住澳門既香港人，我想同上邊個位吹奏澳門既師兄講
生活節奏同工作的確係澳門舒服，但以下幾樣香港係贏哂

交通，你自己都心照，澳門朝早塞車家常便飯
撞埋車就更不得了。坐巴士頂閘頂到傻的嗎，你地又習慣唔排隊一野衝哂上去，我成日都笑電單車係澳門人既傳統技能，因為私家車真係攞黎搞。整闊D路同整好交通先啦，港珠澳口岸個條單程路，有邊個職業司機唔係屌架？

人工係高，但絕大部份澳門人一心就係想仆去公務員
考唔到公職，私人公司其實留人都相當難。
職業商業稅又唔洗點交仲交番一皮比你，成本唔高自然就可以出高小小人工比人，即係簡單講成個澳門都係政府養緊。
同澳門人既能力如何無咩大關係
你地連大學都寧願走過台灣睇唔起澳大，本地教育都未發展到。
你地既醫生邊度黎架話？

政治好似同你地無關咁，一係就答：係咁架啦，慣哂，唔做衰野就得
你地連講兩句都懶仲旨意你地出黎企噴水池？
澳門果然係與眾不同呀！

我正想講呢樣野
阿婆都知中共落order
但班港共官員 真係下下跟到足
睇下d局長連做少少野benefit 港人都費9事

你係唔係睇得太多大陸官媒報告以為香港反送中爆發都係因為生活條件太差
講真，蔡英文其實前果四年民生做得都好差下，點解最後台灣人都係寧願選擇繼讀捱窮都要投票蔡英文守護民主自由？

你話比例，well我想問有冇statistics 去prove上得前係低下階層多

我想同你講全世界民主化運動，帶頭行得最首，最勇係中產階級知識分子居多

根本係林鄭同中共夾計，整到香港好似好差咁，再抬高澳門。 澳門都係屎，不過林鄭個港共政府係臭到仆街咁解

笑死你？
不如睇下投票結果
支持民主發展政黨喺中產區居多，相反禮義廉嗰堆，新移民，唐樓區

咩你覺得五大訴求有邊一項同經濟有直接關係？

邊一項
撤回修例
真雙普選
獨立調查
查警察暴行
釋放義士

香港人內化嘅批鬥意識，根本喺成場運動嘅阻力。
咁難得有人意識化提出不分化不割𥱊，
過咗幾個月，繼續批鬥、捉鬼、分化

就武滿肺炎而言
根本成單嘢就係林鄭ON9
唔喺其他地方做得好
其他地方咁樣嘅喺「本份」
但你哋就捉住「本份」嚟笑澳門維穩做乜鳩

澳門政府喺奶共
但的確就防疫事件上喺惠民政策又無啦啦好似睇唔到咁
一口咬定喺中央下令
比你班香港刁民睇下澳門乖乖地嘅好處
但喺點解你地唔諗下
中央理HI你哋班刁民咩
習大大咁樣下令喺穩到澳門
但穩到大陸人咩？只會令佢地睇到中共唔掂
開始羨慕資本主義
喺大陸內部意識形態上嘅扭轉
比起香港嘅衝突嚟得更加恐怖
甚至支爆
對比香港，穩住大陸嚟得更重要。

一日香港人唔改批鬥意識
依場運動唔會有好結果

（近排日日講肺炎，令到我開始掛住被捕嘅手足）

點解你覺得用魔法手足係冇咩錢嗰層，麻煩proportion 證實

你都未答我點解蔡英文呢四年台灣民生做到pat屎咁點解台灣年青人寧願捱窮都要投俾佢繼續守護民主自由其實你究竟知唔知咩野叫民主自由

你ff吓嘛，你斷言上得最前嘅手足係冇咩錢
咁我問你，有冇proof ,你又答唔出，好笑

71其中一個衝立法會最前線ge梁先生已經係有錢人

你成日話其他人唔明白，但點樣唔明白你講唔出，擺著一副「眾人皆醉我獨醒，講嚟唒氣態度」
好心你唔好咁empty

又有風水狗出嚟咬人

連登仔以後仲可以用咩藉口笑澳門人呢 ?

撤回修例，啲有錢佬仲驚修例，關一般星斗市民
呢嗰係一個法律原則問題，同經濟關係到底幾大
真普選係基本法承諾，呢個莊嚴承諾被破壞
我真係睇唔到同經濟發展有好大關係
我唔保證有普選之後人人可以有錢

獻你老母咩？上香港forum都要俾你條澳門狗煩

你要話前線手足冇咩錢，唔似bob叔咁，well我問你proof你又答唔到

真係要答，只可以拎返經濟自主權
不過你問下求其一個香港人，冇人會答你因為冇錢，自己有經濟問題而上街，呢度唔係委內瑞拉

唔爭在啦 全香港一人派一張澳門身分證 咪天下太平囉
反正澳門唔比抗議 d人反對都冇用
香港窮撚見有錢收全部狗衝
雙贏啦

咁樣你又斷言話前線手足係經濟能力弱一群，自打嘴巴

你真係好撚煩，次次有澳門post就衝出嚟咬人，明明冇人咬你

咁樣你點解覺得前線手足冇咩錢，你又答唔出

咪鬼同個澳門仔嘈啦
生係中共國已經夠悲哀
仲要係到廢鬥廢

咁樣何解你又知道前線手足用魔法係因為冇錢而反政府

香港狗事實係廢啲既

就憑你都知啦

原來我代表其他人，幾好嘢

正常推論都推到
但無數據support又無說服力

ok啦
一個識反抗
一個連反抗意志都無
不過一樣反抗唔到

真係慘

咁你都未講，好笑

一個做狗一個做人

咪玩啦澳門仔咪又係生殺大權係中共手上

屌你明明上面讚𡁵澳門政府防疫好你就話澳門人好有錢，生活好好唔似香港人，之後就拉到去前線乜乜，仲唔係引戰？

學你地啫

按你Logic 你老母係雞都唔需要proof

仇港仇到

柒到覺得香港人係想人加人工

唔多既 你咪同下bob叔鬥下有錢囉
你有番幾億咪講下野
之前有個citi IBD Managing Director 屌狗比人拉
月薪可能都係幾個澳狗身家
邊個係貧窮線 我真係唔清楚
其實香港中產都起碼有層樓係手
一千幾百萬真係唔算得係咩
澳狗點會清楚

五大訴求邊一項關加人工，我哋為自由民主先

我本身都冇咩野 係港狗做成

算啦 五毛扮澳門人分下化姐
可能佢住珠海咋

咁無乜野好講

做乜要睇你個歷史
你邊位

其他人係點關我乜事呀
你啲logic呢

combo

你除咗一味笑人弱智仲有乜

佢真嘅，不過喺連登上其他澳門人睇佢唔起啫

我問你啲logic呀
原來一個澳門仔又等於全部澳門仔

Well
咁樣俾佢proportion 去驗證一下，base on 前線手足多數係冇乜錢嘅statement
In fact you got nothing

你地個個都係咁架啦

屌 香港呢?

點解重有咁多汽油彈發生? 知唔知代表咩?
可能係一班手足話比黑狗知佢地仲係到，
提醒香港人知五大訴求未達成呀！！！

解散警隊 #強姦 #新聞 #真相 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

原來一個澳門仔又等於全部澳門仔

仲係唔明 你地啲港狗真心弱智

似係你唔明bo

仲要屈

唔好唔記得
澳門政府都係屎黎
不過無咁臭

唔獨立一樣唔會有jetso

唔好屈屈聲咁難聽啦
我同呀詹ching講啲野你又唔明
又要加把嘴

你事實係屈鳩我喎 港狗成日都係咁架啦 經常扭曲成件事再屈返人

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

PTT堆台灣仔成日都攞呢張圖恥笑澳門人

咁樣出招法林鄭真係

係啦係啦，係我屈你啦
乖乖地早抖啦唔好嬲豬

麻煩玄生收回，香港人為小小事抗爭嘅statement
自由民主主權公義絕對唔係小事
有無數人犧牲，流血

你嘅言論係褻瀆佢哋生命同尊嚴

你睇下駁唔到又屈我嬲豬

柒婆林鄭照抄啦仆街，仲等咩呀

始終澳門個特首係外省佬
睇佢生平一路就係培養住黎食澳門
根本就知上面咩形勢 點樣玩法
e家有權
幾撚瀟灑話封就封話乜就乜

睇番崔世安當時都係on撚99
傀儡一名
同柒蛾根本就係一樣
一個澳葡時代爬上去
一個港美時代爬上黎
根本就唔會有實權

睇見連登仔開始吹奏澳狗
真係心寒

屌 自膠一打x12
打錯港英時代

我都唔知有乜好駁你
乜你有提出過任何論點咩

咪就係話你地啲港狗屌澳門先囉 之後仲屈返我地屌香港 到到而家就話佢不代表我 仲屈埋我嬲豬

葡國人除咗俾本passport 之外只留下20億澳門元儲備
唔知有好吹奏

所以你去屌個啲人啦
同埋我幾時有屈過你地屌香港先？你揾俾我睇

一早講我同你無野講原來你層次咁撚低

我都覺 唔知係咪要畀國際全世界知
打造澳門為新國際金融中心
做嘅所有政策都快過香港

你自己唔撚睇我地連登歷史係到嘈仲要怪返我地屌你老屎 你都係低B

澳門今次叻叻
睇下條濕9林奠做左乜L野出黎

自己唔爭取就唔好笑其他人
冇人想被圈養然後送人屠房

首先
澳門行大陸法
其次
以澳門咁ge教育制度同風氣就想培養出金融人才？

台仔都笑澳門國際金融中心係世界十大笑話

report

話說香港反送中爆發果陣日本5ch同台灣ptt幾乎係洗版式討論+全天候報告當時香港情況，無計啦鬼叫香港國際地位高
反而澳門當年果個所謂反離補法全世界無乜人關注，啊當時台灣果報好似用左一小格報告過呢件事

其實呢家好明顯係不斷踩低香港，抬高澳門。係人都知林鄭呢家話唔到事，佢只係扯線公仔。中共咁做係要做低香港，但澳門取代香港

派埋唔使比亞爺，做得好呀！

想營造到香港聽聽話話就可以好似澳門咁

派啲小恩小惠比你
攏絡藍絲
實質維穩

Yes

奶共狗